點解我要有鼻敏感dllm

近排轉天氣真係好似攞左我條命
朝早一起身「呻」番一包半包紙巾簡直係例行公事
一個唔好彩 個日你就係咁先
因為個日你冇帶番十包八包紙巾出街都搞唔掂 鼻水流嘅速度同量永遠都超過你可以想像
好辛苦呀dllm
有冇巴絲明
打住咁多先 出番去「呻」鼻涕先

由細到大

dnlm